%@metapost: 304dm03.mp
%@Auteur: Régis Leclercq
\par\compo{1}{304dm03}{1}{On donne la figure ci-contre. {\em L'unité de longueur est le centimètre}. On suppose les droites $(EC)$ et $(AC)$ parallèles.
\begin{myenumerate}
\item Donne les échelles d'agrandissement et de réduction (suivant le point de vue que l'on prend !).
\item Calcule alors la longueur $EF$.
\end{myenumerate}
}
